Договоренности по оформлению кода

`Кавычки`
Используем двойные кавычки "":
	- в файлах scc
	- в файлах html
	- для 

1. `React-компоненты`
Используем функциональные компоненты
Именуем компоненты используя CamelCase

`Импорты` 

